九個囡囡入面最柒呢個 不服來辯

最左果個

標題諗起袁生

清同唔同2

詩乃除眼鏡靚好多

分唔到邊個先係最左

計頭？

C9

除唔除到
係game 好d

左4最柒

利申：冇睇

短髮眼鏡女先正呀屌你

中間要晒 thanks

夜場揀女

直葉係雞

直頭全部都係雞啦

呢句真

+1

收皮啦屌你老母

右邊除左愛麗絲，果幾個邊位

越出越多女
桐狗有GF仲可以繼續溝女

莉絲

佢哋一除con
全部一樣樣

仆街仔桐人

屌你咩！！

Aggre

真心係

我先係正室

關你撚事全部都係桐人啲女

紅髮應該係緹卓
另一個係蘿涅？但有咁大波咩

樓豬比人串完嬲牙

屌你老母，貓耳詩乃不知幾正

咪一撚樣

左4 又雞樣又柒

直葉一定係最正個個囉

連登仔真係好無眼光

Yes 好嬲

。

少有地識貨

最正一定係桐子

未入黎以為講緊love live

有jer

中間最柒

yes

個個一撚樣

除左左四